原來外國一早有連儂車

唔知痴到咁要幾耐時間